每個內向 細膽 緊張既人電話一定要有依首歌。

我親身試過係好緊張關頭聽
聽完真係無曬啲驚